曾經有一段真摯的愛情擺在我面前

但我並沒有珍惜⋯
我同佢係連登識
一切都係緣份既安排 我地渡過左好甜蜜既時光
我地好快咁成為左情侶 同普通情侶一樣
我地會拖手睇戲會抱實搭電梯會從後攬實佢

但其實，單身兩年既我，一直都好怕再拍拖⋯⋯因為前一段感情傷害太深 已經令我變成一個棉花碰到都會受傷既懦夫

平安夜個一日，我唔知痴左邊條線，突然提出想同佢做住朋友先 因為我唔想咁快cool死佢，佢仲有好多事情想做，我怕佢因爲我要放棄做自己想做的事情，將來會怪我 到個時感情太深既時候鬧分手 我會承受唔到

可能個時我表達1999 佢誤會我對感情好兒嬉
最後分左手連朋友都冇得做 而家我可以搵佢既途徑都冇晒了⋯⋯
唯一希望佢可以睇到依個post，比個機會我

曾經有一段真摯的愛情擺在我面前但我並沒有珍惜 各位手足珍惜眼前人 要勇敢地去愛

自己on9

你鬧得我好岩

見到個post又點

比個機會我

sorry

no

頹死我啦

bb你睇唔睇到我個post

睇到

你唔係我bb

食屎啦你 我呢世都唔會原諒你

唔好呀

推推post

懦夫 連幸福都害怕 碰到棉花也會受傷

可以分享下嗎

忍唔住去搵佢
唔知佢睇唔睇到

出緊去
去佢到要坐個半鐘車
一路搭車一路幻想可以見番佢
個心好酸

bb你去左邊

Mola mola

佢仲係唔肯睇我msg...

佢block晒我啲contact 了
I miss her